/

【转】人生旅途中总有人不断的走来，有人不断的离去。当新的名字变成老的，当老的名字渐渐模糊，又是一个故事的结束和另一个故事的开始。在不断的相遇和错开中，终于明白，身边的人只能陪自己走过一段或近或远的一程，而不能伴自己一生；伴自己一生的，是自己的名字和那些或清晰或模糊的名字所带来的感动。人生旅途中总有人不断的走来，有人不断的离去。当新的名字变成老的，当老的名字渐渐模糊，又是一个故事的结束和另一个故事的开始。在不断的相遇和错开中，终于明白，身边的人只能陪自己走过一段或近或远的一程，而不能伴自己一生；伴自己一生的，是自己的名字和那些或清晰或模糊的名字所带来的感动。 